而家政府大規模控告義士，大家更加唔可以忘記魚蛋革命嘅第一滴血

依兩條數唔可以分開計

一定要記住佢

之後如果有行動或者示威去幫佢地 好希望行動者可以放埋當年判囚至今嘅義士入去行動嘅一部分

無當年嘅魚蛋革命一定無今日嘅盛況 要同付出過嘅人講佢地沒有被遺棄 唔係淨係得梁天琦

咁樣現今被控告嘅人先會睇到至少有一絲嘅希望

g持

心痛

gchi

入cc台無人理呢

我要全連登都寫住「陪審團否決權」

各位我地依家得最後呢條路 陪審團否決權

好難架 重要咁多個